聖誕節文學院毒男祝各位人人入港大，做新加坡人

Merry Christmas!

新加坡要開冷氣過聖誕

伓識條鐵咩
樓豬覺得開行冷氣過聖誕先有聖誕氣氛
香港又唔熱又唔凍邊撚有氣氣呢

開咁多冷氣，地球暖化，北極融冰，小鹿就快無家可歸
派聖誕禮物唔派去新加坡

你識條鐵咩
全世界最幸幸福嘅動物就住左喺裕廊飛禽公園同 night safari

想捉晒我哋入去
新加坡人真係好奸

相信樓豬會咁樣答你
不過佢深潛緊

樓主係咪喺新加坡熱死咗

馮敬恩